借左財務公司錢好耐無還

如題，我二叔 係2/30年前 借過邦文1皮野 走左數 到前排佢鳩痕痕走去開信用卡 結果唔夠2個月就比人寄信追佢數 邦文好似已經揾左第間財仔追

如果唔還，係咪搞破產就唔會再追? 破緊產個陣又會唔會繼續追數?

如果還錢， 上邦文個到同佢傾，可以減到幾多到?(條數依加8萬銀)

收數公司又會用咩手段追數?

叫你阿叔練下食飯飲湯唔好有聲先

繼續借爆佢 之後申請破產

?

三十萬。。收你8萬咪算小

三十年*

我都覺 但依樣唔係重點

推下 有無做緊財仔既巴打解答

要睇邦民係賣咗條數俾人定係純粹委託人地去追，如果係後者，破產係有用；如果係前者，就係睇下買果間公司係咪有牌財仔，無牌果啲話之你破產定破處都會照追

條數唔大唔細，真係好睇追數果班點諗，佢地覺得值既咪上門兇下你；覺得唔值既咪打下電話寫下字之類，鎖門放火機會好微

咁多年8萬...
有冇咁好

點解開信用卡財仔會即刻知?

你阿叔走左成三十年數，
你洗同佢擔心咩

其實條數係幾大我都唔知 佢話7萬幾
我表哥打去問 人地唔肯答 但就話唔止7萬幾

到目前為止就收到2封信 信具體講乜唔知 咩7日內唔還就上門追 但無銀碼

邦文一線財仔都會賣條數比無牌咁癲?

20 30年 8萬都無？

寄信去佢屋企
我有個表弟 仲翻緊中學 初中仔

邦民有撚咁耐歷史，咪吹喇

應該無

啱啱得知 佢原來仲攞緊咩公務員退休金 一個月4000蚊到 但破左產就好似會無左

因為你申請信用卡果陣銀行會更新你啲資料上環聯，而邦民又係合法一線財仔，佢有權去睇你資料因為爭緊佢錢？（好似係，唔肯定）

所以銀行一check tu 果陣就順便更新埋你啲資料俾環聯同財仔，最慘係卡唔批仲要俾人追到

年份 同人物係吹既

件事唔係吹既

仲要做公務員...無積蓄...
我係你就叫佢唔好整信用卡
咁大個人都無理財觀念

學到嘢

金額都唔係吹既

年份反正係10年以上 但具體我都唔太清楚

做左30年野 8萬蚊都冇 ?

reject左佢 仲比人查到佢之前差人錢
我聽到個陣都想笑